俾老友同囡囡放飛g

5想做人了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你老母仲污染我個po

fuck you